突發！！登上時代雜誌！！！！！

香港人為自由走到最前線，世界係好清楚㗎

想買本睇

可惜無乜用呢 無國家敢出手幫我地

有撚用咩。。。睇美國佬點對中東你會明

佢最想世界大亂

Hong Kong Is on the Frontlines of a Global Battle For Freedom
形容到香港好似為世界既自由而戰咁

亞洲版本 only

亞洲版
好過無

岩，而家全球局勢係支共vs西方文明自由社會，香港人企出黎對抗支共，就係為世界自由之戰出左一分力